淘寶購童裝T恤 收貨發覺多了句罵警粗口 「Fxxx the police」

潮流興網上購物，但當你收貨時，往往是驚嚇多於驚喜。

英國一位母親為她的3歲女兒在網上購買了一件T恤，但收貨時，竟發覺該件T恤原來是兒童不宜。

威廉遜太太(Kelsey Williamson)在廉價貨網站AliExpress見到一件印有「青蛙與蟾蜍」(Frog and Toad)的童裝T恤，沒有任何標誌或文字，只賣3鎊(約30港元)，覺得頗不錯，於是落單買給女兒薩琳(Salem)穿。據網上資料，AliExpress是中國阿里巴巴集團旗下購物網站。

但當她收貨時，不禁大嚇一跳，因為在「青蛙與蟾蜍」的公仔下，竟印著一句大大的粗口「Fxxx the police」。威廉遜太太與丈夫在苦笑下，不忘與網友分享其網購奇遇，於是讓女兒穿上T恤拍照放上Facebook的購物慘事群組，怎料惹起網民反彈。威廉遜太太唯有在照片下加句語：「薩琳只有3歲，未識字」、「我沒有買這件T恤，但收到的貨就是這樣。她不會公開穿，『為何我要拍照？』你都會吧，不要騙人了」。

AliExpress即係淘寶

其他網民=